我沒有共你傷春悲秋不配有憾事

好歌

Ho ball

我沒權終止見面 只因你友善依然

Block左佢算啦

利申已block

好難落手

你block左人地都唔會知

我沒有被你改寫一生怎配有心事

毒撚FF歌
下首啦

我鍾意唱呢首 吹咩

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

喇叭細聲啲啦 嘈住妳老豆我瞓晏覺啊

我屌埋你老母都仲得呀